(NONJU) City English VS Translation

究竟揀邊個好？
正皮：English
負皮：Translation

English for sure

Push

睇你grad左想做咩囉

想做老師

聽日講city translation要講好d唔關事既course

有無識巴絲係讀是但一科 可以解答我

點想唔關事法？
睇course list 都係大約Translation for xxx

讀文科都係揸兜
利申：English

你係咪之前喺呢度同telegram問過人果位
係既話 頭你想揀其他科就即刻唔識我

有啲course係要學少少linguistics野
有啲係學bilingual 仲要係cores

畢左業？

你係邊個

Translation 啲老師好廢
R字頭同K字頭

K字頭

已經reject左translation

你會後悔揀左EN

點解咁講 你係咪cody

邊個Cody 唔知

咁你translation定 english studies啊

請問Ching 文科year 2 CGPA 3.34/4 full cert IELTS 7 CityU English senior entry 有冇機 報左early round deadline前兩日報
聽講冇interview？有機嘅話大多數幾時會出conditional offer？